操你媽的午飯在肉夾饃大王吃土豆條簡直就牛B死了

紅磡火車站，山頂，鷄場

I am cowb